共產黨呢排都請左好多分化撚黎連登喎

啲post冇啦啦多左幾隻常駐分化狗